免費電視牌照中期檢討討論區

根據viutv牌照3.2款，viutv牌照須於2021年4月1日至牌照結束期間由柒婆會同行政會議進行檢討

根據cctvb牌照3.2款，cctvb牌照須於2021年12月1日至牌照結束期間由柒婆會同行政會議進行檢討

根據奇妙電視牌照3.2款，奇妙電視牌照須於2022年5月31日至牌照結束期間由柒婆會同行政會議進行檢討

source:
viutv牌照

cctvb牌照

奇妙電視牌照